唔該唔好再話女人吊高黎賣

感情世界一向都你情我願
但連登仔成日話港女吊高黎賣
心諗班女無人接貨會自動收皮降低要求架啦 關你撚事咩
好似你班樣衰毒撚都想溝到女神啦

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

唔抵得港女吊高黎賣個班仔一定係豬閪都溝唔到既食物鏈底層

連登仔又駁唔到

女人吊高黎賣

仲有咩講

唔好咁，你都係連登仔黎咋

我係仔? 我有話班女吊高黎賣?

叫雞世界不嬲你情我願
但整容兔兔就係都要話人做唔道德嘅嘢
心諗人地又唔係你條仔 d雞又無話唔接佢生意
叫雞關你撚事
定係你唔抵得d男人唔洗出力溝你地都有得爽
覺得自己無哂重要性?

兔b見你係咁開仇男po想搵女人圍爐不如我推介你上beautyexchange babycondom算啦
唔洗喺度比低質毒撚駁嘴 一天都光哂

我無唔俾人叫雞 但我不嬲都話雞蟲係低賤人種

你咪大大件低質毒撚 就係要笑鳩你班樣衰毒撚先過癮 be同baby kingdom邊有呀

吊高嚟賣都係班厹做成，一味淨係識吹捧女神，咩都就哂人，咪搞到周街都女神囉

咁我都無唔比人整容同扮上菜
話佢地臭同低賤姐

問題係根本無人扮上菜
只有溝唔女既毒撚惱羞成怒話人扮上菜

見你日日咁大怨氣凳你可憐
希望你上beautyexchange有人同你圍爐可以安撫到你嘅心靈

有眼睇啦呢個

神又係佢地 鬼又係佢地

On99

有得屌柒連登仔就怨氣全消

我從來冇咁諗

咁係正常人

但女仔喜歡唔正常嘅人

如果班豬閪仔都溝唔到你會講咩
又話人地唔識欣賞？
最近你啲post開始悶